其實買牛証好似好過買熊

牛証升親都9x%
熊証跌到咁都係升4x%